就咁喺街行，黑警（有樣）夾硬除人口罩，唔除犯法？？？

唔係第一次
只係去緊集會，就已經畀人截停
要除口罩畀佢影相
佢有咩權？
唔除嘅話，會犯咩法？
夾硬畀狗除，狗會唔會犯法？

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

緊係無權 今時今日靠惡架咋
你唔好俾佢凶到就得

成撚人話阻差扮工

既刻咳同乞痴

即

軍政府重邊有法可依

起佢底！

如果黑警掂到你，你即刻訓低全身抽蓄會點？

死黑警

兩粒一班 好易嚇到人